{
  "affirmations": [
    {
      "text": "Ich ver\u00e4ndere mich und wachse mit jeder Herausforderung.",
      "theme": "Ver\u00e4nderung",
      "focus": "Mut zur Ver\u00e4nderung und pers\u00f6nliche Transformation",
      "period_color": "#2196F3",
      "created_at": "2025-07-06T16:07:07.072330",
      "period_name": "Ver\u00e4nderung",
      "period_info": {
        "phase": "Transformation"
      },
      "id": "aa0a33584e5be5dc2e252786365f5712"
    },
    {
      "text": "Ich bin offen f\u00fcr neue Wege und entdecke mein volles Potenzial.",
      "theme": "Ver\u00e4nderung",
      "focus": "Flexibilit\u00e4t und neue M\u00f6glichkeiten annehmen",
      "period_color": "#2196F3",
      "created_at": "2025-07-06T16:07:07.072352",
      "period_name": "Ver\u00e4nderung",
      "period_info": {
        "phase": "Transformation"
      },
      "id": "3cb307dfbb1cc7195bea60c60c99960d"
    },
    {
      "text": "Meine Energie flie\u00dft kraftvoll und unterst\u00fctzt mich in allem, was ich tue.",
      "theme": "Energie",
      "focus": "Vitalit\u00e4t und Unterst\u00fctzung im Handeln",
      "period_color": "#F44336",
      "created_at": "2025-07-06T17:11:02.672534",
      "period_name": "Energie",
      "period_info": {
        "phase": "Meine Energie"
      },
      "id": "67043668adbcc7c5e4fe8c5be77a0cea"
    },
    {
      "text": "Ich bin voller Vitalit\u00e4t und nutze meine Energie, um Ziele zu erreichen.",
      "theme": "Energie",
      "focus": "Energetisches Handeln und Zielverwirklichung",
      "period_color": "#F44336",
      "created_at": "2025-07-06T17:11:02.672550",
      "period_name": "Energie",
      "period_info": {
        "phase": "Meine Energie"
      },
      "id": "b3a47aa6faa0375af3c4ebb25a52857f"
    },
    {
      "text": "Ich entscheide weise und handle vorausschauend in meinem Leben.",
      "theme": "Umsicht",
      "focus": "Bewusstes Handeln und strategische Entscheidungen",
      "period_color": "#9C27B0",
      "created_at": "2025-07-06T20:49:01.415076",
      "period_name": "Umsicht",
      "period_info": {
        "phase": "Ich entscheide weise"
      },
      "id": "5a3fb688d96e5c4c5068996f5b037767"
    },
    {
      "text": "Meine Entscheidungen sind wohl\u00fcberlegt und ber\u00fccksichtigen alle Aspekte.",
      "theme": "Umsicht",
      "focus": "Kluge Entscheidungen treffen",
      "period_color": "#9C27B0",
      "created_at": "2025-07-06T20:49:01.415092",
      "period_name": "Umsicht",
      "period_info": {
        "phase": "Ich entscheide weise"
      },
      "id": "dc407b27d65a044ee2247416cd99ce0b"
    },
    {
      "text": "Ich reflektiere \u00fcber vergangene Entscheidungen und lerne aus ihnen.",
      "theme": "Umsicht",
      "focus": "Lernen aus Erfahrungen",
      "period_color": "#9C27B0",
      "created_at": "2025-07-06T20:49:01.415094",
      "period_name": "Umsicht",
      "period_info": {
        "phase": "Ich entscheide weise"
      },
      "id": "9e80cdadd209910995f57029d2ddd17a"
    },
    {
      "text": "Ich schaffe Platz f\u00fcr Neues, indem ich Altes loslasse und umstrukturierte.",
      "theme": "Umsicht",
      "focus": "Altes loslassen und neue Strukturen bilden",
      "period_color": "#9C27B0",
      "created_at": "2025-07-06T20:49:01.415097",
      "period_name": "Umsicht",
      "period_info": {
        "phase": "Ich entscheide weise"
      },
      "id": "6682ba0a85ab9e7f231b7f9273fe5794"
    },
    {
      "text": "Ich bin mir meiner Gef\u00fchle bewusst und reagiere besonnen und \u00fcberlegt.",
      "theme": "Umsicht",
      "focus": "Emotionale Besonnenheit",
      "period_color": "#9C27B0",
      "created_at": "2025-07-06T20:49:01.415099",
      "period_name": "Umsicht",
      "period_info": {
        "phase": "Ich entscheide weise"
      },
      "id": "1cbbbe7c7fc2e08c6c8527899aa0b277"
    },
    {
      "text": "Ich ver\u00e4ndere mein Leben mit Mut und Entschlossenheit.",
      "theme": "Ver\u00e4nderung",
      "focus": "Mut zur Ver\u00e4nderung",
      "period_color": "#2196F3",
      "created_at": "2025-07-07T12:17:29.033367",
      "period_name": "Ver\u00e4nderung",
      "period_info": {
        "custom": "Selbstliebe\nMotivation\nAchtsamkeit\nPers\u00f6nliche Entwicklung"
      },
      "id": "31dc77ce89d2c94004ca5d543886f98c"
    },
    {
      "text": "Ich wachse durch jede neue Erfahrung und jede Herausforderung.",
      "theme": "Ver\u00e4nderung",
      "focus": "Wachstum",
      "period_color": "#2196F3",
      "created_at": "2025-07-07T12:17:29.033397",
      "period_name": "Ver\u00e4nderung",
      "period_info": {
        "custom": "Selbstliebe\nMotivation\nAchtsamkeit\nPers\u00f6nliche Entwicklung"
      },
      "id": "c234d696647850b7cab9199f2ecb6d0a"
    },
    {
      "text": "Neue Wege er\u00f6ffnen sich mir, und ich bin bereit, sie zu gehen.",
      "theme": "Ver\u00e4nderung",
      "focus": "Neubeginn",
      "period_color": "#2196F3",
      "created_at": "2025-07-07T12:17:29.033400",
      "period_name": "Ver\u00e4nderung",
      "period_info": {
        "custom": "Selbstliebe\nMotivation\nAchtsamkeit\nPers\u00f6nliche Entwicklung"
      },
      "id": "013b0f1dbba08129704574131f02760a"
    },
    {
      "text": "Ich lasse alte Strukturen los und \u00f6ffne mich f\u00fcr Neues.",
      "theme": "Ver\u00e4nderung",
      "focus": "Anpassung",
      "period_color": "#2196F3",
      "created_at": "2025-07-07T12:17:29.033403",
      "period_name": "Ver\u00e4nderung",
      "period_info": {
        "custom": "Selbstliebe\nMotivation\nAchtsamkeit\nPers\u00f6nliche Entwicklung"
      },
      "id": "e5d471d4ca4a1388cee11705a1c373b3"
    },
    {
      "text": "Ver\u00e4nderung ist meine Chance, mich selbst zu entdecken.",
      "theme": "Ver\u00e4nderung",
      "focus": "Transformation",
      "period_color": "#2196F3",
      "created_at": "2025-07-07T12:17:29.033405",
      "period_name": "Ver\u00e4nderung",
      "period_info": {
        "custom": "Selbstliebe\nMotivation\nAchtsamkeit\nPers\u00f6nliche Entwicklung"
      },
      "id": "2d875631a81872ed090b920e1b01e406"
    }
  ],
  "by_period": {
    "8bec11f0c230ae9a611733619afeb358": [
      {
        "text": "Ich ver\u00e4ndere mich und wachse mit jeder Herausforderung.",
        "theme": "Ver\u00e4nderung",
        "focus": "Mut zur Ver\u00e4nderung und pers\u00f6nliche Transformation",
        "period_color": "#2196F3",
        "created_at": "2025-07-06T16:07:07.072330",
        "period_name": "Ver\u00e4nderung",
        "period_info": {
          "phase": "Transformation"
        },
        "id": "aa0a33584e5be5dc2e252786365f5712"
      },
      {
        "text": "Ich bin offen f\u00fcr neue Wege und entdecke mein volles Potenzial.",
        "theme": "Ver\u00e4nderung",
        "focus": "Flexibilit\u00e4t und neue M\u00f6glichkeiten annehmen",
        "period_color": "#2196F3",
        "created_at": "2025-07-06T16:07:07.072352",
        "period_name": "Ver\u00e4nderung",
        "period_info": {
          "phase": "Transformation"
        },
        "id": "3cb307dfbb1cc7195bea60c60c99960d"
      }
    ],
    "a22bc13732bd02a67b83d5929a7a8ec5": [
      {
        "text": "Meine Energie flie\u00dft kraftvoll und unterst\u00fctzt mich in allem, was ich tue.",
        "theme": "Energie",
        "focus": "Vitalit\u00e4t und Unterst\u00fctzung im Handeln",
        "period_color": "#F44336",
        "created_at": "2025-07-06T17:11:02.672534",
        "period_name": "Energie",
        "period_info": {
          "phase": "Meine Energie"
        },
        "id": "67043668adbcc7c5e4fe8c5be77a0cea"
      },
      {
        "text": "Ich bin voller Vitalit\u00e4t und nutze meine Energie, um Ziele zu erreichen.",
        "theme": "Energie",
        "focus": "Energetisches Handeln und Zielverwirklichung",
        "period_color": "#F44336",
        "created_at": "2025-07-06T17:11:02.672550",
        "period_name": "Energie",
        "period_info": {
          "phase": "Meine Energie"
        },
        "id": "b3a47aa6faa0375af3c4ebb25a52857f"
      }
    ],
    "467bf4b60e472761cd345d8229bff2c4": [
      {
        "text": "Ich entscheide weise und handle vorausschauend in meinem Leben.",
        "theme": "Umsicht",
        "focus": "Bewusstes Handeln und strategische Entscheidungen",
        "period_color": "#9C27B0",
        "created_at": "2025-07-06T20:49:01.415076",
        "period_name": "Umsicht",
        "period_info": {
          "phase": "Ich entscheide weise"
        },
        "id": "5a3fb688d96e5c4c5068996f5b037767"
      },
      {
        "text": "Meine Entscheidungen sind wohl\u00fcberlegt und ber\u00fccksichtigen alle Aspekte.",
        "theme": "Umsicht",
        "focus": "Kluge Entscheidungen treffen",
        "period_color": "#9C27B0",
        "created_at": "2025-07-06T20:49:01.415092",
        "period_name": "Umsicht",
        "period_info": {
          "phase": "Ich entscheide weise"
        },
        "id": "dc407b27d65a044ee2247416cd99ce0b"
      },
      {
        "text": "Ich reflektiere \u00fcber vergangene Entscheidungen und lerne aus ihnen.",
        "theme": "Umsicht",
        "focus": "Lernen aus Erfahrungen",
        "period_color": "#9C27B0",
        "created_at": "2025-07-06T20:49:01.415094",
        "period_name": "Umsicht",
        "period_info": {
          "phase": "Ich entscheide weise"
        },
        "id": "9e80cdadd209910995f57029d2ddd17a"
      },
      {
        "text": "Ich schaffe Platz f\u00fcr Neues, indem ich Altes loslasse und umstrukturierte.",
        "theme": "Umsicht",
        "focus": "Altes loslassen und neue Strukturen bilden",
        "period_color": "#9C27B0",
        "created_at": "2025-07-06T20:49:01.415097",
        "period_name": "Umsicht",
        "period_info": {
          "phase": "Ich entscheide weise"
        },
        "id": "6682ba0a85ab9e7f231b7f9273fe5794"
      },
      {
        "text": "Ich bin mir meiner Gef\u00fchle bewusst und reagiere besonnen und \u00fcberlegt.",
        "theme": "Umsicht",
        "focus": "Emotionale Besonnenheit",
        "period_color": "#9C27B0",
        "created_at": "2025-07-06T20:49:01.415099",
        "period_name": "Umsicht",
        "period_info": {
          "phase": "Ich entscheide weise"
        },
        "id": "1cbbbe7c7fc2e08c6c8527899aa0b277"
      }
    ],
    "a2ed7736428400706efafbabd7e6a08d": [
      {
        "text": "Ich ver\u00e4ndere mein Leben mit Mut und Entschlossenheit.",
        "theme": "Ver\u00e4nderung",
        "focus": "Mut zur Ver\u00e4nderung",
        "period_color": "#2196F3",
        "created_at": "2025-07-07T12:17:29.033367",
        "period_name": "Ver\u00e4nderung",
        "period_info": {
          "custom": "Selbstliebe\nMotivation\nAchtsamkeit\nPers\u00f6nliche Entwicklung"
        },
        "id": "31dc77ce89d2c94004ca5d543886f98c"
      },
      {
        "text": "Ich wachse durch jede neue Erfahrung und jede Herausforderung.",
        "theme": "Ver\u00e4nderung",
        "focus": "Wachstum",
        "period_color": "#2196F3",
        "created_at": "2025-07-07T12:17:29.033397",
        "period_name": "Ver\u00e4nderung",
        "period_info": {
          "custom": "Selbstliebe\nMotivation\nAchtsamkeit\nPers\u00f6nliche Entwicklung"
        },
        "id": "c234d696647850b7cab9199f2ecb6d0a"
      },
      {
        "text": "Neue Wege er\u00f6ffnen sich mir, und ich bin bereit, sie zu gehen.",
        "theme": "Ver\u00e4nderung",
        "focus": "Neubeginn",
        "period_color": "#2196F3",
        "created_at": "2025-07-07T12:17:29.033400",
        "period_name": "Ver\u00e4nderung",
        "period_info": {
          "custom": "Selbstliebe\nMotivation\nAchtsamkeit\nPers\u00f6nliche Entwicklung"
        },
        "id": "013b0f1dbba08129704574131f02760a"
      },
      {
        "text": "Ich lasse alte Strukturen los und \u00f6ffne mich f\u00fcr Neues.",
        "theme": "Ver\u00e4nderung",
        "focus": "Anpassung",
        "period_color": "#2196F3",
        "created_at": "2025-07-07T12:17:29.033403",
        "period_name": "Ver\u00e4nderung",
        "period_info": {
          "custom": "Selbstliebe\nMotivation\nAchtsamkeit\nPers\u00f6nliche Entwicklung"
        },
        "id": "e5d471d4ca4a1388cee11705a1c373b3"
      },
      {
        "text": "Ver\u00e4nderung ist meine Chance, mich selbst zu entdecken.",
        "theme": "Ver\u00e4nderung",
        "focus": "Transformation",
        "period_color": "#2196F3",
        "created_at": "2025-07-07T12:17:29.033405",
        "period_name": "Ver\u00e4nderung",
        "period_info": {
          "custom": "Selbstliebe\nMotivation\nAchtsamkeit\nPers\u00f6nliche Entwicklung"
        },
        "id": "2d875631a81872ed090b920e1b01e406"
      }
    ]
  }
}